男子一拖二

我就正皮既

光明正大，乃男人典範，雖感葡萄，但彰顯男權有功！

一拖二正人渣，溝哂d女

彰撚完你咪又係溝唔到女 含bird啦你

每日一J文詠珊

第一級<氣質靚五官>

第二級<超甜美可愛笑容>

第三級<罕有MK妹>

第四級<征服西面女>

第五級<無防備>

第六級<靚型美腳>